鄧炳強話佢自己有六舊腹肌

係咪咁

普京：想同我買裝備？打次啦

兩條撚樣想約爆房多過訪問

頂你 痾緊屎都搞到我嚿屎縮返入去

鳩都縮埋

約炮對話黎?

假博士後生個樣係點?

私下俾你睇?

啲對話🤮🤮🤮

假博士你叫春就唔好周街同人講啦

假博士成個大內密探無面王咁樣

連隻臭蟹都 flirt

搵假博士講假記者，背後位關公真係勁

唔夠殺氣

jm9俾佢做個咁嘅訪問

我睇完笑到有六舊腹肌

屌穿你個閪啊

問啲咁嘅嘢似調情多過做訪問
我頂唔順

肚一舊，屎忽兩舊，腳兩舊，腦一舊

app約緊炮？

係公開約炮

點解話佢假博士？

你有六舊腹肌既話我有六條賓周啦